Hango W Rein kaiwas et Hango Jahn temmal katte Wakka alla Kartofled om erra söttonod ja Sawwi Addo kohtomees olli se kagjo erra kaijenod 
sis sai moistetos et Hango Jahn temmal peab kats Waka Kartofled masma. 
